突發 有警犬開槍

唔好意思呃你入黎

旺角陸路好需要人幫手塞住彌敦道所以唔該快啲出黎啦

光復香港，時代革命

屌你咩

突發唔係咁用 照負評你

屌你老母做夠標題黨未

你傻左？

blocked

已完全封鎖

現實有幾失敗先會做標題黨引人注意

吊你，垃圾標題黨

正正常常開post唔得？

真係好撚on9
你班標題黨玩撚夠未 我屌你老母

冇撚野呀你

要人啊大佬

你食屎啦

你繼續屌，但係陸路真係好暢順

你整呢d 標題出嚟，無病呀嘛

好地地講唔得？你睇下幾多人屌你？

到依個時候做咩仲要做假標題引人入來

樓主，你想個個開番工屌你老母呀

咪撚再玩標題啦

嚇死人咩